\documentclass[11pt,appendixprefix, letterpaper]{article}

\usepackage{header_package}

%Silbentrennung
\usepackage[british]{babel}		%Silbentrennung

%Literaturverzeichnis
\usepackage[style=alphabetic,citestyle=alphabetic,backend=biber,sorting=ydnt,isbn=false,doi=false,eprint=false]{biblatex}
\addbibresource{literature.bib}

\usepackage[toc, page]{appendix}


%custom commands
\newcommand{\meta}[1]{\textit{#1}}
\newcommand{\demand}{\overset{!}{=}}
\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\tdomain}{\left[0,\infty \right)}
\newcommand{\vtwo}[2]{\begin{pmatrix} #1 \\ #2 \end{pmatrix}}
\newcommand{\dt}[1]{\frac{d #1}{dt}}
\newcommand{\dx}{\;\mathrm{dx}}
 \renewcommand{\d}[1]{\;\mathrm{d} #1}
\newcommand{\pd}[2]{\frac{\partial #1}{\partial #2}}
\newcommand{\D}{\Delta}
\newcommand{\e}{\epsilon}
\renewcommand{\O}[1]{\mathcal{O}(#1)}
\DeclareMathOperator*{\limpara}{\lim{\mathrm{-p}}}
% \DeclareMathOperator*{\argmax}{\arg\max}


\author{Frithjof Lutscher \& Justus Fink\\ Department of Mathematics and Statistics\\ 
Department of Biology\\ University of Ottawa\\ Ottawa, ON, K1N 6N5, Canada}

\title{Pushing the boundaries: the spread of ecosystem engineers}




\begin{document}
\maketitle
\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents
\numberwithin{equation}{section}
%====================================================================
\include{introduction}
\include{modelling_population}	
\include{modelling_boundaryspread}	
\include{travelling_wave}



%====================================================================
\appendix % ein Anhang, falls gewuenscht
\include{appendix}
%====================================================================
 % die Literatur und andere Verzeichnisse 

% \listoffigures
% \addcontentsline{toc}{chapter}{Abbildungsverzeichnis} % Eintrag in das Inhaltsverzeichnis
%\vspace{1cm %evtl. noch Text


\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{References} % Eintrag in das Inhaltsverzeichnis
\printbibliography
%======================================================
%TODOS

\cleardoublepage
\renewcommand{\todoformat}{\sffamily\raggedright\normalsize }
% \renewcommand{\todoformat}{ }
\todos
\end{document}
